# todo: add png logical and conceptual model
идеи запросов:
Найти топ 10 самых дорогих товаров вообще
Вывести все товары, содержаищие слово железные в разной форме
Вывести все товары в стране Средиземье
Вывести Заказчика, имеющего наибольшее количество заказов
Найти все заказы старше 3х лет
Вывести сколько заказов у государств\юр.лиц\физ.лиц
Посчитать зарплату продавцов
Сравнить зарплаты в разных городах
Найти магазины, в которых нет продавцов
Самое сильное оружие данного типа